香港海關有無權叫我unlock部電話

假設題

我知道最終法院已經判左話黑警無權逼你unlock電話
但係入香港境關員有無權？因為好似海關關員嘅權係大過黑警

Thanks

那是中國

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

海關係搜查處所姐
你話個密碼/鎖匙唔見左佢吹你唔漲架